有無人試過chrome無哂自動填入嘅密碼

早兩日用chrome刪除記錄個陣,唔小心撳埋密碼和其他登入資料
結果儲落嘅密碼唔見哂....依家真係好頭痕
有無人知道可以點樣搵返??或者電腦會唔會本身備份咗某D日子嘅CHROME記錄
等我可以backup返去個日依家真係好無助,無哂D密碼真係唔知點算

全部reset過囉

有D連account都唔記得,平時都係靠chrome save低

Chrome del record係跟Google ac
你del咗就渣都冇

好彩平時有攞紙抄低

諗住可以睇下點樣聯絡到google
例如send email或者填份表咁
先發現原來係無方法聯絡佢地

CHING你都係咁?

改用password manager啦
1password/LastPass